第一年有女陪我過聖誕

請問有咩地方/行程介紹下

細佬都係
聽聞沙田新城市有條星河
赤柱有聖誕市集
仲有好多上網fb是但都搵到
祝你好運

冇睇到username

lm